［和你塞］有時事實係需要接受

唔係每次話失敗就係失敗散水撚
今次唔成功係事實
狗每架巴士都上去查 但查5分鐘就放行
根本唔構成「塞」
唔存在「POPO自己已經塞咗青馬」
成條公路極少車 巴士極少人

今日行動缺乏共識同計劃
又有好多人因為上個禮拜而唔敢出
雖然唔指責 但知道衰喺邊好重要

聽日美領見

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

Agger 聽日見啦

同意

一日得失又如何

敢於面對失利

檢討再戰

忌固執勿戀戰

咪就係個個都驚比狗逗，驚比狗抄牌，但其實搭車明明就合法

本身我地就輸緊, 仲怕咩輸?

同意
失敗要面對要承認要檢討
唔應該互相指責
唔係呃自己贏左去打飛機

排太多啦⋯⋯
今個星期一至五都太子
仲有坑口 沙田 等地區戰
就算唔係參戰
日日屋企睇直播都會累
今日有d仲要返工既返工
聽日又美領
根本冇時間休息⋯⋯

一語道破！

但機場自己都封實哂喎咩情況??

樓主幾時有話要怕輸

推

另一睇法
今日班popo有理無理就上車逗人
又何嘗唔係進一步搞臭香港個朵
搞到無人想黎香港咪又係經濟損失

睇番做到啲乜
再檢討做唔到成效係咩原因

同時都唔排除啲人想留力聽日美領集會同遊行

（今日行動未完所以用住不推文）

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

對面唔係白痴，都識進化
我地都要諗點樣進化

不完美，可接受，有改善空間

和理非唔夠人

我有講過機場係個伏，可惜無人聽
如果依兩次嘅失敗真係令好多和理非唔敢再岀
我覺得係我個post到話我係鬼嘅人仲有呂麗乳搖都要岀嚟道歉，不割，但佢地真係令好多手足中伏。

(警世文)所有想入機場嘅人同我入嚟！！！！

不完美，可接受，有改善空間

如果人夠多, 機場係冇問題, 問題係唔夠人.

睇嚟要改變策略打游擊戰, 你吹雞進攻, 啲黑警就 set晒野等你.
游擊戰動用人手較少, 塞完即走, 攻其不備, 黑警唔知你幾時進攻, 長期駐紮佢仲傷過你.

不完美，可接受，有改善空間.

push

聽日 我寫包單 一定多人到痴線

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

暫時唔需要入機場，暫時未諗到改善前

聽日一定要見到大家

呢個可能都係事實 驚係人之常情 驚就認 諗過第個方法 香港人唔係創意無限咩？

頭先A字頭巴士比狗點咗去欣澳 之後逐個抄牌加搜袋

驚係要克服啊！d狗逗兩逗就冇人出黎，咁d勇武係咪變condom仔啊

極少人，平時出入機場班旅客你估去曬邊

一係香港旅遊業已經一早玩完

春袋無腳 唔會走

兵法有云 攻其不備

重兵點解仲要強行入

老實講係有D灰
不過下次再來次勁野啦
BTW, 聽日美領一定要過百萬!!! 而家集中推聽日的活動啦!!!

其實需要創新，因每次d狗一定會自己檢討，制訂捉人戰術

機場我覺得佢地已經有哂計劃，係時候轉場

要進步首先要承認失敗
要承認失敗首先要知道問題係邊
唔該唔好再阻止人討論失敗
次次一句失敗論就唔俾人討論，大家有無咁玻璃心？

我地由day 1已經輸無可輸，麻煩大家好似之前一樣每日十點或十二點就全世界開檢討討論post啦！

今日輸唔緊要 大家聽日美領見

元朗9.9七點半有人鏈

如果係咁 不如身體力行 宣傳左聽日美領先

可改善
乜都要試 唔試又點知結果呢
聽日美領見

好多人等緊美國球game ball

可改善

多謝今日去嘅咁多位手足

一星期兩個活動就夠 有共識就集中文宣

尋日開完大拖今日又星期六
點會多人

機場係春袋之中既春袋
一定要繼續去，轉乜嘢場
俾人抄個牌逗兩野就嚇到雞飛狗走，對唔對得住犧牲左既手足？

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

係 一星期七日都有活動 但真正因爲過去五日都有去活動而唔黎機場嘅人有幾多個
唔係話唔俾休息 但至少我feel到身邊嘅朋友係開始冷感同放棄

唔會每次成功

又唔係事事都可以贏，最緊要保存老本，他日先有條件繼續賭落去

所以根本就應該平日抖下
星期六集中機場
星期日d遊行集會少d人有乜所謂
但機場少人就一定fail

唔係唔去
係勿行動形式化
人地拆左你招就要變陣再出擊
仲用舊招盲撞入去？
be water呀

開番學同埋人都要休息。。。聽日美領一定多人

春袋安全了

Push

同意，聽日再見

又係你 收收皮先

人多人少都係坐巴士 一係就多到巴士公司調埋車俾你 同埋要大量私家車 否則路面正常係打唔爆

今日又停黨鐵又停巴士線，少咗人係正常
再加上大家都好攰
日日都有event都真係chur

同一個方法玩二三次對家一定有應對。同埋作為無權無勢抗爭者。和你塞幾次已經超額達標。

大家要諗下新野

真心吊 今日popo咁重防 已經封哂路 叫人點入去 唔好攞張相又叫人接受

我都覺⋯⋯
我都有同事係咁⋯⋯

本身我都驚 離遠話有狗我就準備散水
但依家周圍都係狗同成日都見到反而唔驚

到香港人習慣咗見到狗唔驚狗就係反擊個日

講好左0gear遊客裝入去
抄牌都驚？

今日太多活動分散晒D人,又太子,又德福

聽日先係主角

下下行十幾公里出黎真係唔係人人頂得順 體諒

之前發夢都會有幾個fd一齊 宜家冇晒聲氣 問都費事 自己一個去算數

Push.

【1750 東涌】一男一女在東薈城樓梯被大批警員截停調查，其中少女被警員拉跌後，再遭警棍扑頭，在場市民不滿起哄。少女其後被警方拘捕，並帶上一輛黑色的私家車，該名女子被帶上車時表情痛苦，在場市民再次起哄。

【機場防暴警佈防 水炮車機場警署助陣】

【警方多區狂設路障查車 青馬廣場年青人被搜篋查身份證】

【多名市民及醫護義工在機場外「齋坐」遭驅趕 「唔合理好無奈」】

【東涌S線巴士往機場停駛 巴士站如死城】

【防暴警察進駐機場 離境旅客：感覺更唔安全】

==============
〈「黨鐵商場」齋睇唔買行動〉
直播：
不斷更新：
==============
〈機埸和你塞3.0〉
直播：
不斷更新：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

唔係次次都要成功嘅⋯⋯

人地拆左咩招
我地招都未敢使出黎佢拆左d咩
講到底就係無膽，連行街食飯都唔敢，一個禁制令加d狗就嚇走囇d人
我都唔明驚乜，我今日空裝上陣d狗問下我野見我乜都無佢可以點
依樣野係要克服而唔係轉場
講真轉去邊？有咩地方春袋得過機場
全世界政府既春袋都係機場，當年泰國最後都係塞機場贏
點解外國d航空公司罷工咁易贏？因為搞著個春袋之中既春袋囉
反而你地日日圍狗署高風險得黎有咩作用？
簡而言之，要贏，就一定要堅持機場

五毛死全家

認同
其實大熱天時
真係會熱死班狗
我好鬼心涼

有心既話幾多障礙都會入到
popo只係set多幾重障礙已經將大部分人難到
證明有心有力既抗爭者不多

今日機場因帶豬咀被拉

行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

3.0 真係可以討論下

贏一次就夠 怕咩輸

好事黎，正視問題，下次就會進步
按遲時觀察，同一戰法隔太近吹大雞係會有困難，可以留意下

完全冇人

如果有人數怕咩查車
一聽到要抄低身分證就龜縮晒

始終累同驚 班狗痴線

有啲驚抄
有啲驚拖車
有啲驚行
下次努力啦

改善

不如搞即興

不受傷不被捕係前提，成唔成功就另一樣野，唔成功咪檢討